紅色嗰間乜番茄共享單車係咪整爛曬其他人啲單車

我今日打算由第一城去科學園嗰邊， 諗住搵架gobeebike或者hoba bike踩， 之後見到d新嘅番茄紅色單車放到周圍都係。

逢親佢哋喺隔離嗰啲車， 無論咩色都好， 都畀人整爛曬， 多數個開鎖位俾人特登“叫”到kick住咗， 有啲畀人拆咗張凳。

我要行到過咗沙田嗰邊先至搵到啲唔爛嘅車踩。 而且逢親唔爛嘅車，隔離都係冇乜紅色嘅番茄車。

之後沿路踩咗一個位見到有一大堆gobee bike俾人掉咗喺隧到底， 之後經過佢哋本身個單車站發現放曬紅色蕃茄車。

我覺得各種跡象顯示紅色嗰間嘢係仆街， 大家唔好幫襯佢。

香港同中國都係唔適合行共享經濟

有紅色車? .......前日都未見到有. ...

其實係黑紅色